{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000929",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노캄 고양"
    },
    "text": "未成年者と同伴の場合、チェックインが可能です。 イーストタワーはキンテックス、ワンマウント、アクアプラネット、一山湖公園に近いので観光地からの移動に便利です。 このホテルはさまざまな施設を備えており、ビジネスとリラックスを同時に楽しむことができます。 新型コロナウイルス感染症の拡散防止のため、統合チェックインを行っており、入室と退室時間は決まっています。 自家用車を利用する場合、無料駐車が可能で、客室は複数の言語で案内サポートが可能です。 シェフズチキンはホテル内で運営されており、価格は大人と子供によって異なります。 施設利用および営業時間は一部制限および変更されることがありますので、ご注意ください。 ミニバー無料イベントやペット同伴の場合、ペットルームのデイケアなどの追加サービスが提供されます。 FITNESS CLUBとラウンジバー「イラゴ」の営業時間もご確認ください。 追加費用に関する情報もお知らせされています。 ホテルのホームページを確認して、事業場の状況変動事項を把握してください。 未成年者の場合、同伴同意書を提出しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間はホテル毎に異なりますが、通常は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "イーストタワーはどの観光地に近いですか？",
            "answer": "イーストタワーはキンテックス、ワンマウント、アクアプラネット、一山湖公園に近いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはさまざまな施設があり、ビジネスとリラックスを同時に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "自家用車を利用する場合、駐車はできますか？",
            "answer": "はい、自家用車を利用する場合、無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような言語で案内サポートができますか？",
            "answer": "ホテルの客室では複数の言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはシェフズチキンというレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設利用や営業時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症の拡散防止のため、ホテルの施設利用や営業時間に制限がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはペット同伴のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはペット同伴のサービスがあり、ペットルームのデイケアなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "FITNESS CLUBとラウンジバー「イラゴ」の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "FITNESS CLUBとラウンジバー「イラゴ」の営業時間はホテルのホームページでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、特別な手続きは必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者が宿泊する場合は同伴同意書の提出が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 445
    }
}